林鄭呢一刻撒回 我地將會處於下風

大家心知到呢一刻
五大訴求之中
成立獨立調查委員會係我地爭取緊嘅大老之中嘅大老
因為呢一刻多數人都係仇黑警

如果林鄭呢一刻話撒回修例
對佢黎講根本冇咩所謂
相反 佢可以咬住呢點話佢已經讓步
叫大家都應該退一步
但老實講大家仲有幾多人係真正執著緊呢個字?

但如果我地仲繼續爭取
佢就大有理由話我地係借反修例之名
搞港獨 美國推民主法案 就明顯係外國勢力
佢可以打正旗號話你地貪得無厭
而佢嘅付出只係少少嘅面子

係外國人眼中, 我地其實都係輸
人地眼中都係政府肯讓一小步
我地都唔讓步

如果真係咁 我地點拆
冇理由放棄其他四大訴求

其實好耐之前agenda已經spin 左去獨立調查委員會
撒回已經好耐無叫

好阿 撤左再講

唔好意思
五大訴求 決一不同
撒回只係一個
仲差四個
退步？

Agenda setting 可以離開修例
全力攻違法警察

五大訴求 決一不可

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

撤左先算, 9成今晚又up廢話

五大訴求 缺一不可

叫撚左 成個月
五大訴求 缺一不同

真普選

放返我地d義士

冇可能撤 佢聽日去廣西交代身後事咋

咪帶風向啦 獨立調查委員會唔係大佬中嘅大佬 要知道獨立調查根本無撚用 無人會問責
最重要係雙普選

有雙普選再講

佢成立獨立調查委員會就話姐，基本上撤回係完全冇用

五大訴求，缺一不可

同意一樣
四大訴求 缺一不可

同意二樣
三大訴求 缺一不可

同意三樣
二大訴求 缺一不可

同意買樣
一大訴求 缺一不可

咁之後咪勾返出黎 要求徹查警黑勾結 濫用暴力

再出過黎

最驚係d 淺黃 一定有收貨撚出現

下你老母
而家十個有九個係火啲狗
佢一日仲死攬一日冇可能降溫

佢就係想分化和理非
果班開始累嘅人就會出黎叫其他人算數

香港人絕不退步！
清算黑警！追究刑責！

都係缺一不可

下616開始已經嗌緊五大訴求
我地唔係得寸進尺喎
一直都無改過//加過任何嘢

唔好曲解咗，
大佬喺真普選

對於當初既200萬群眾黎講，撤回已經滿足左一半人既願望。到時聲勢唔會再好似當時咁浩大，你地繼續激進行動，就會被香港社會視為真正暴徒，簡單黎講，你地就係condom

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可

向大陸文宣，堅持抗爭，會獲得勝利

唔好咁多個撤回post 得唔得

我都知大家五大訴求缺一不可
但依家要諗點拆到件事係
佢根本冇讓步

林鄭做野點解係都要慢幾拍咁
幾個月前叫撒回撒到依家都未講，傳聞會講啦

但依家個主流已經去左獨立調查委員會到

sorry我地不接受

傷左拉左咁多人 先至貓哭老鼠 話撒回 食屎啦

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可

清算警隊為首要要求！！！！！！
如果以後警隊維持依家咁
同返左大陸無分別
係仲恐怖過
因為可以因你鬧警察一句，就衝埋黎打你
捉你返去

我哋嘅ultimate goal應該係雙普選，呢個應該係迎合到社會大眾最好嘅結局。個人嚟講我支持獨立，但係無可否認我哋仲未醞釀到足夠民意支持。

林鄭講撤回反而我覺得影響唔大，因為警暴係所有外國人都見到，我唔信佢哋會因為林鄭講一句就將黑警濫權嘅事實拋諸腦後，香港人就更加唔洗講啦。就算到時對家spin去港獨，我哋一樣可以文宣，話返真相俾人知，我相信而家示威者公信力應該比政府高。

光復香港，時代革命。

撤到就食住上

下風? 你真係咁諗?

最起碼都要佢正視左黑警濫權極權問題先啦
依加衍生左咁多問題出黎
唔係話你依加應示威者當初訴求就可以完
一日唔清算黑警 都唔洗止意完依件事

如果6月9
分分鍾講暫緩都冇人再嘈

exact7ly ！！！！！！！

對唔對得住咁多位死諌嘅手足呀！！！！！

五大訴求缺一不可 唔只係口號，係一要實踐！！！！！！

依家仲要加堆清算黑警呀！！！！！！！

繼續叫五大訴求

⚠️追究警方，在傷者無意識下仍拖行傷者+阻礙救護進行急救（當時急救員懷疑傷者脊椎骨折。要求剪開傷者衣物但遭警員以不能破壞證物為由拒絕，後來被獲淮剪一半。另外急救員要求解開手扣，亦被拒絕）

班黑警做左咁撚多野
想一句撤回無數？？

收皮啦

五大訴求
缺一不可

撤回左 咪叫四大訴求囉

五大訴求, 缺一不可!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

二百萬人遊行全部人都講缺一不可
都未講黑警濫權, 下你老味

其實講到最後，係唔想美國國會復會推「香港人權及民主法案」，所以想盡快退讓少少等美國冇借口立法

Hong Kong leader Carrie Lam to announce formal withdrawal of the extradition bill, meeting at least one key demand of protesters

撤撚硬

呢個係短期目標 長期目標係真普選

其實佢有太多機會制止呢場運動，唔明點解啲藍絲到而家都覺得始作俑者係外國勢力煽動我哋

唔可以收貨架大家！

[五大訴求 缺一不可] 林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

咪係

其實係，係佢一路拖，拖到其他問題都上晒水
佢繼續拖咪繼續再爆多啲問題出黎

文宣好重要， 佢行依一步
我地要文宣番唔能夠接受既原因

唔好唔記得我地英文口號係 “free Hong Kong, democracy now”
訴求要spin去有真普選

唔好忘記黑警做嘅仆街野

反而係政府最近成日提住大家個運動本身係反送中
想塑造變質嗰個point
係呀係變質呀
不過唔係咩顏色革命
而係運動中暴露了一些更根本嘅問題
例如警隊
所以變質係變去追究一些更根本嘅制度腐敗

真普選先係大佬中嘅大佬
一日未有民選政府香港所擁有嘅所謂高度自治都係bullshit

成立獨立調查委員會係我地爭取緊嘅大老之中嘅大老

講咗2個月 呢個係大老？

根本風向唔會叫易轉

撤左都仲有四大訴求

輸就輸 攪炒最實際

撤回 已經唔重要
中共 要捉你返去 隨時都可以捉
就好似 銅鑼灣事件咁

而家最大問題 係柒婆 下邊果班癲狗（黑警) 亂咬人
所以一定要解決

要用民陣和理非回應

重點係文宣 要同國際講清楚點解得撒回法案係唔夠

Fuck

如果7月8月講撒回 我都驚會有好多人收貨
但到左9月 已經太遲了 依家最嚴重最急切既問題係武裝份子濫暴
佢講唔講撒回 在心水清既香港人心目中其實唔太分別

林鄭我話你聽 清算30000隻警犬係底線

你唔做呢樣野休想我地收手

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

當日壽終正寢都冇人信啦
轉個字撤回唔通就得啦咩

我覺得五大訴求最重要係真普選

同意你既觀點，但要mon實港共正苦憲報同認清楚…

DQ+削弱《人權及民主法案》嘅力度+出公開信直接同中共傾政改+香港不能靠外國，也不能靠暴力升級，要靠全港的道德反抗

唉，「和埋非」腥講人，你哋究竟明唔明點解犯民被稱作「民主回歸派」架？

真．香港人，你哋甘唔甘心反送中運動淪為中國香港內部事務？

5大入邊
停止追捕起訴示威者 獨立調查委員會 雙普選
先係重點

唔覺係下風
因為全球既焦點去左黑警濫權到

五大訴求缺一不可
唔好帶風向 如果唔係我屌你老母

我地有幾時唔係處於下風??

最重要係真普選呀！乜撚野大佬中既大佬

讓步唔係解佢除左對襪然後要我除晒成套甲再縛起自己對手同佢繼續打
雙方讓既幅度都唔對等

五大訴求
決一不可

佢撤回
唔代表我地唔再出黎
堅持哂五大訴求先唔再上街

點會撤回, 刁大大講到明要鬥爭到底.

實施緊急法就真

建議應對策略：

明嘅：盡快再搞一個上百萬人嘅和理非遊行，強調＂五大訴求 缺一不可＂…

暗嘅： 推美國加速制訂香港人權及民主法案，同時所有西方國家，必須繼續關注中英聯合聲明下面一國兩制落實情況…

其實我都唔撚明
香港根本就唔撚屬於中國既，乜撚野港獨貪得無厭？？？？？？

咁咪警權問題

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
文宣好重要
一定要強調五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

又係d on9左派言論

咁次玩完了

依加我理撚得你撤唔撤 我依加只係想班黑警陪葬

應該要開始放大千千萬萬位傷者定人命
唔通林鄭覺得死左咁多人可以就咁算數？

點樣處於下風法
又黎呢d放負技倆

too little, too late...

我估部分淺黃既都覺得要獨立調查委員會
所以萬一佢真係撒都可以用呢個拉攏淺黃

721 元朗警黑合作
831 太子疑似死人
義士爆眼
女義士懷疑被輪姦
大量市民被打

點撚樣算啊????
今次唔清算佢地
佢地只會愈來愈氣燄!!!!!
遲下出街行行下俾人打都得!!!!!!!

五大訴求 缺一不可

下風下佢老母

佢撤回已經唔係care既事 依加9成人係要班仆街警狗死呀

Popo become condom

負皮我放既
你開乜撚軟化post
五大訴求 決一不可

唔釋放手足咩都冇得講

5大訴求 缺一不可

仆街啦 班仆街狗同黑社會一日唔被清算

香港人一日都會拎條命出黎博

五大訴求 缺一不可

缺一不可 唔係淨係口號黎架

缺一不可🙅🏼‍♂️

下你老豆風呀

吹

大佬由頭到尾都係雙普選，有叫樣野其他都唔重要，慢慢係議會靠票數自己實現，到時唔輪到佢話撤唔撤，鍾意起基建就起，差佬施虐又可以算數

推

一定係focus真普選
美國落deadline2020真普選
唔係再制裁

一早咁做好多人會收貨 而家已經太遲
一定企硬 一步不讓

五大訴求
缺一不可

垃圾吹風post
下你老尾

最驚係宣布獨立調查
黑警食哂
洗腦教育 再現 集中營
過多十幾廿年
跟住我地上街屌共產黨
就好似宇宙大爆炸阿叔咁 比人當痴線

"五大訴求，缺一不可"呀！！！！！ 如果唔係點煲底見。

唔可以放過班黑警

撤回又點
總之一日未清算班黑警
誓不罷休

【警世】手把手教你fact check、制止謠言；連登仔同我睇晒佢

唔好帶風灌水啦

人權法先係核彈

五大訴求 決一不同

班狗打人唔洗計呀？
一早徹回就冇612件事啦
佢自己錯判形勢
612後濫暴，濫捕呢單野誓必追究到底

傻仔 大佬中嘅大佬係真普選甚或再過火嘅做法啊
獨調無普選都收撚硬皮啦

快啲出文宣主攻五大訴求！

其實我唔明外國勢力咁又點
擁抱支共就可以有民主？
外國幫助下獨立就會做二等公民？
根本唔應該怕人講咩外國勢力
個啲咩比人利用 外國得益根本統統係廢話
而家要贏唔可以呢啲垃圾人講嘅垃圾廢話
你一怕就等同外國割蓆
你一割就冇外援幫拖
咁就等死
所以我地唔應該下下否定
（當然都唔洗肯定有啦，因為根本就冇）
而係要同佢講 就算有又點？
同為民主國家當然要聯合對抗暴政

勿推on9 post
乜撚嘢老大
乜撚嘢點拆

五大訴求 缺一不可

民主普選先係重點
制度不變，過幾年用第2個名再黎過only

俾佢捉既義士還清白 濫警 一定要清算

我地都讓左步啦
冇叫佢落台

不可妥協！唔要袋住先！

死咗嘅人，受傷嘅人，無辜被控暴動嘅人，被毒打性侵嘅人，被白色恐怖恐嚇嘅人，點對得住佢哋？！

其實真正既政治改革先係根本解決方法

讓佢老母

如果真係撤回可能轉做和理非主導一段短時間先? 勇武set deadline要求回應其他四大訴求
一嚟勇武可以休息一下
二嚟比大眾見到政府正面回應訴求先係解決方法
始終五大訴求好難一次過有晒，要玩長期

Five demands ar diu

樓主你咩心態

真普選先係真正嘅大佬中嘅大佬

不推文回覆

我要真普選呀
有真普選=其他四大訴求

咪撚比樓主帶風向

咁都收貨真係自私撚，稱唔上做黃

分化返藍絲

其實多咗解散警隊

我要真普選

我要緊急法

721 811 831

我諗今時今日肯收貨既人都係冇良知，係木頭人，一個有血性既人見班狗咁暴打手足都燥啦，點會咁易放過班蓄性

連身邊唔出黎遊行既中立撚都屌差佬 送中我真係好耐無聽過 唔好自己嚇自己 相信香港人有3 分1已經訓醒 好嗎

我地已經成個幾月無係條街到嗌撒回

你要spin做政府立場搖擺 冇魄力
然後放風比啲狗 你估最後會唔會又跪低成立搞獨立調查委員會?

外國關注嘅係Nazi式嘅處理方式
撚有人理撤唔撤咩

政府永遠慢企幾步

早三個月就收貨啦

依家我要缺一不可呀 攬炒啦

提埋你：今個星期成立 獨立調查委員會 有50%消到氣 和理非散水黨收貨。 你自己諗啦

一句撤回就咩都唔追究 無可能

討回公道

心水清

佢含撚啦

五大訴求 缺一不可
有咩事都浸浸講啦

大家要一齊宣傳多d
陳述利害
好多中年人真係諗住獨立調查就收貨
但個重點係，成個制度已經爛哂
一個爛的制度下，獨立調查根本無任何力量

缺一不可

狗仔一定要追究，我理撚9條7婆講乜出
佢跟本係中共傀儡

乜最重要既唔係放番班手足咩？......

錯,真正大佬係雙普選.

雙普選

樓主 傻尻係到尻帶風向

因為佢地mindset係你有義務愛国
並唔係你由心去愛你嘅國家, 好似我地愛香港一樣

佢地一世都唔會明

「清算班濫暴黑警」
「釋放全部嘅義士」
我覺得可以考慮停低諗諗更好做法

好呀 我宣告為表誠意 我地停示威活動一日

唔多講，睇下我個名。
我認為佢咁做應該係怕美國通過人權民主法案，同埋想幫件事降溫，然後再慢慢清算。但唔知中共、中聯辦係咩意見，好難捉摸。

因為佢自己文字偽術玩野
依幾個月死左幾多人 傷左幾多人
有幾多METOO時件 有幾多惡夢
就算佢撤都要問責
黑狗都要清算

五大訴求 決一不同
721 831

佢一日一公佈 三日就解決問題了

係缺呀
講起錯呢個字
我識個賓妹叫tracy又係好鍾意講決一不可

唔撚識字？

如果撤回 即係呢兩個月做嘅嘢有用
咁就應該繼續 直至五大訴求

我地要求清清楚楚係五樣野，你做其中一樣。讓得好撚多wor，多撚謝呀

你洗撚理佢讓唔讓 我地目標已經好明確 五大訴求 缺一不可
仲諗咁多做乜

收皮啦

大家起底睇下佢咩料

4大訴求 缺一不可

飯普選先係重中之重

根本只有3大真訴求

真雙普選
釋放所有被捕人士
獨立調查警察濫權濫暴

撤回同暴動定性都已經無實際意義

依家最低都要查狗，清算

輸你條毛咩，一早外國已經知我地係5大訴求。

No way 清算黑警 is a must!
手足唔可以白白犧牲

邊有人仲會理撒回

下你老味
五大訴求，缺一不可

快啲cap低建制撐無需撤回啲文宣

雙普選先係大佬

咪係，點會處下風，應該係贏左一小步，仲要長期追究黑警，仲要成個領導班子下台，仲要雙真普選

好簡單啫，黎多次和理非遊行話比佢聽唔接受。再唔回應就再靠勇武行出黎。咁我地都讓左一步，係佢珍唔珍惜。

五大訴求同樣重要

缺一不可呀

處乜撚嘢下風
由六月開始已經講緊五大訴求 缺一不可
宜家第四個月 當中發酵咗咁多事
你同我回應一個訴求？
大家立場唔係企得好硬架咩？
點解要出post質疑?

咁都收貨嘅應該都昏迷咗兩個幾月
即係佢哋本身最近兩個月已經消失咗

撒左先講

而家係警察濫權呀！

其實大佬中嘅大佬應該係有真雙普選

你都可以咁講，佢認為撤回係可行同正確既一步，咁由條例洐生出黎既後果，應該都係可撤回同再重審。

缺一不可

不過最重要係

真
普
選

#TOO LATE
你經已被永久禠奪出街恤髮既權利

當香港人on9?

其實最近連呢個都無嗌
唔係五大訴求，光復香港就係黑警

大佬係真普選呀

屌你老母，唔係五個訴求都回應晒 1100個手足就係condom

冇真普選，
都只係治標不治本！

唔理佢 呢班狗我地係絕對絕對唔會原諒 抗爭唔會停
佢如果真係撤返 只係讓步 因為香港人既要求已經more than that
我地要10蚊 中共比2蚊我地 我地要20蚊 中共就比10蚊我地

如果我地以家放棄就仆街了!!!
五大訴求
缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可

缺一不可 一日未回應哂一日都出來

而家咁講姐 下一刻都可以再推

留意返 大佬中嘅大佬係真普選

我地嘅讓步會係
暫緩申請遊行一星期

撤唔撤回唔係重點
一早叫佢撤唔撤

亦多謝佢既不理不睬加無盡既侮辱 抹黑

市民已經了解到現有選舉方式選出黎既政府唔能夠代表香港人

所以要既係真普選

撤唔撤回關我撚事

5大訴求

真普選先係最緊要

下風原因從來同條柒婆冇關

調返轉嚟講 最初反送中嘅人真係唔多
反而爭取五大訴求之後越嚟越多人
咁佢撤回條例 最多都係冇左最初反送中嘅人
淨返四大訴求都應該有大部分人會繼續爭取？

一定要查係咪死左人

連登仔一定大部分人都唔收貨啦 大家都係同一個同溫層 但係林鄭呢個措施係擺明拉攏淺黃同中立 因為對方可以用呢個point嚟打文宣 我地既文宣一定要做翻足d去綁緊呢班友

記住天琦講過既: 我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

我覺得其實唔會下風
會收貨的得藍絲同中立派

問題係個制度
我要真普選

你真係當鬼佬傻嘅咩？人哋慣晒示威抗議，最少要點先平息人家好清楚，唔係單單話撤回人哋就覺得讓咗步嫁。

早2日又話放風辭職
然後又唔辭
而家又放風撤回
信？

巴打勁

其實徹唔徹回都只係口舌之爭, 如果佢今日話成立獨立調查, 仲要提到全面調查6,7,8,9 3個月以黎各件事件, 再拖返1年半年, 乜証據都銷毀晒, 再搵幾個上咗鏡既散仔制旗, 民意射走晒, 咁我哋就會真係下風.

冇普選要獨立調查把托咩

講撚明缺一不可

支那政治，winner take all

細節可以傾 但基本上一定要回應哂5大訴求

五大訴求 決一不可
唔係口號咁簡單
一切都係香港政府搞出黎
要負責就係班撚屌

清算香港警察！
打fa打記者打示威者打呀伯非禮女人！
仲有未fc既強姦！

古語有云 ： 佢縮我谷
不攪警黑不收貨

唔會，當我哋放棄既時候先會處下風。五樣有邊一樣未有都上街呀

反修例改為追究警暴囉

成立獨立調查委員會

五大訴求 有多無少

[size=10]五大訴求 缺一不可[/size=10]

好處係向全中國人證明抗爭是有效的

屌真普選呢

獨立調查委員會都未有啊

我哋目標根本就推到港共倒台啊

3個月前要做既野，而家做黎已經唔會解決到個局。

五大訴求，決一不可。

同仲要有民主社會 一定要有一班有質素既公民
以家全民教育緊 唔好比佢停
要比身邊既人知 我地有咩權利

其實應該轉雙普選

由手足俾黑警打 無理被捕 開始 我哋嘅目標就已經唔單單係撤回修例咁簡單 仲有千幾個被捕手足 同埋大量因為呢次活動而受傷嘅手足等𡁵我哋幫佢哋討回公道

btw 撤咗再講 之前企得咁硬 呢家無啦啦話撤

佢撤完, 咪要清算返政府,黑警呢2個幾月所做既野囉
對家變招, 我地都唔會一成不變架

撤回之後到問責，唔好以為走得甩

收貨了，袋住先

宣布咗撒

駛撚拆，繼續堅持咪得

5大訴求 缺一不可
唔係口號 係真正既要求

三個月一個 仲有一年就搞掂五大訴求
唔可以退 繼續衝

唔好下風lo

港共政府黑警黨鐵等...搞到香港咁，好多問題發曬出黎，唔係撤回就解決到

要繼續打大佬，中共而加不合法管有香港，唯消滅中共世界先可以安寧。

我覺得調查會最重要

普選
清算港共，警隊

釋放義士

五大訴求缺一不可

收皮啦死警犬

6月都仲可以咁講, 可惜佢死口唔肯講, 仲串串貢話回應

到依家一早已經變咗唔係撤回咁簡單既事, 係成個香港都出現管治問題
唔係因為條例未能撤回而造成今日局面
係條例揪出勁多政府存在問題而造成今日局面

官商黑勾結、白色恐怖、警察濫權濫捕係慢慢浮現先出
嚟近要重點宣傳政府既無能、警察濫權濫捕、白色恐怖
話比世界知香港仲係處於水深火熱之中

我哋都讓一步，唔叫林鄭下台囉
可能你哋會話，六月之後已經無叫林鄭下台，
係囉，
跟本六月就應該撒回

下你老母風咩，我地幾時有上過風？on9

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我覺得5樣入面 雙普選先係最重要

屌你老味
雙普選先係真大佬

毋忘 721 831 ！

三個月只係回應五個中一個訴求 可見毫無誠意 支持美國通過人權法案制裁港府！

仆街共產黨嘅一步棋，再衝嘅就話你訴求本質已變存心搞事，唔衝嘅佢當你和理非死嘅，要仆街差佬還債呀

爭取得一，自然有二有三。 五大訴求，缺一不可！

出左人命 先想做d野緩和

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

佢呢刻話撤只係想十一前平息民怨
但係sorry
家下我仲企得出黎係因為呢個對社會嘅不公義，對呢個政府嘅不滿

五大訴求，缺一不可

依家d人最關心既唔係撤回
係警察濫權

玩全香港人咗玩3個月, 五頂揀入面揀成本最底嗰頂嚟做, 搏美國會因此停手 .我呸! 切佢自己條脷都夠唔還俾香港社會呀!

要文宣幫手，大力表達而家社會對四大訴求既重要性
設新deadline，四大訴求，缺一不可

係要警剔
但唔好洩氣

今屆撤回，下屆可以重推

五大訴求
缺一不可

即係驚美國取消香港關係法

啱，黑警d暴行已經衝出國際，同埋中聯辦策劃嘅721 呢？全部都係嚴重破壞香港民主人權同自治權，大把嘢可以繼續追究到低！

學林鄭話條例一早就已經同“撤回”咗無分別啦，如果外國因為話“撤回”就覺得我哋要讓步，就唔依兩個月一直咁撐我哋啦。

721仲可以用獨立調查清算
到今時今日, 獨立調查都唔夠, 解散狗隊吧啦

傻啦
五大訴求 缺一不可係共識
叫左咁耐口號 你仲覺得有人會收貨？

八號攞撚住支五星旗出黎要政治改革要普選，睇佢點拆。

撒回係五大中最廢。

咪講一早撤回咪無事 仲講老母論 話咩想要就比
嬲到撚呀 依家最緊要救番手足呀

撤左即係認錯啦，一路以黎黑警維護嘅野都係錯啦, 咁仲唔清算埋黑警等幾時

如果係612之後613即撤，果個時刻就真係有可能滿足左一半人都唔奇，但係而家有721，831 同埋呢二個幾月既事，想不了了之？ 當香港人人傻？

我地讓一步 唔再叫林鄭落台

你話成立獨立調查委員會都可能會下風，撤回某程度wfc

唔駛太擔心
其實民意一早唔care惡法
如果唔係場運動撐唔到咁耐
大家心知肚明警權惡過惡法好多

唔會囉 而家好多市民對黑警嘅仇恨都好強烈
反而佢成立咗獨立調查委員會
先要擔心大部份人收貨呢個問題

要諗下點樣向國際社會文宣

絕不讓步
五大訴求
缺一不可

拉十幾個黑警出黎我就真係驚喇
撒回撚有人理咩

五大訴求，缺一不可！香港人咪撚收貨！直至回覆哂五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

五大訴求，缺一不可
追究黑警濫權！四人幫落台
黑警知法犯法 罪加一等
日日講大話 宜家係道德良知之爭
已經唔止係條例問題

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

兩個字
放人！

冇錯，佢一日未正式講，一日都唔算數。 仲要睇埋之後啲刊憲

好彩一開始就講明缺一不可

衰啲講送中對一般人仲有啲距離
而家警隊失控係人人日日受害
淨係撤回送中唔會制裁到警察
唔會對過千義士撤控
唔會有獨立調查委員會
唔會有真普選

解散警隊！

佢就犀利啦 堅持唔徹
將爛仔黑警一路有嘅問題逐漸浮哂上面
而家大部份市民都對黑警恨到入骨

徹得點解唔一早唔徹，要搞亂晒香港先徹，追究仆街政府暴警責任呀

Exac7ly

大佬係真普選喎

就算佢撤又點？搞到咁大想我地收貨？

理性討論 我地係咪應該整理下五大訴求
我覺得要解散全隊警察 重新調整

下一個主力要清算popo

缺一不可啊，咪撚諗住咁樣會收手！
同埋而家好多人都不齒警隊，所以唔會咁快收手。
加上我地既籌碼根本係由前線用命爭取番黎，唔撤銷暴動罪同埋釋放佢地點都講唔通！！然後做晒呢四點就要打大佬，就可以對話，但唔好諗住唔做就過到骨

幾時有處過上風？

我覺得又唔係咁差既, 國外既多數形容我地係fight for democracy and freedom, 為黑警既暴行而覺得憤怒, 反而未必太理解成日送中條例既詳情
只要我地繼續為民主自由而戰就OK

不過口號/hashtag可能要update下, positioning做得準啲

咁咪將所有focus放喺啲警身上
追究，要求獨立調查
仲齊心

同埋無人講過港獨啵好似

其實外國勢力有咩好怕？香港本身就係個國際都市

唔會 好耐之前已經轉左屌差佬

跟著係問責，警暴問題

解散警隊

傻啦，而家個個外國人都知香港問題唔係「撒唔撒」度，人地有開民主制度，而家知道晒冇民主有幾慘，佢地講既係 FreeHK 唔係 retraction。外國聲援唔會就此收皮。

個啲唔可以稱做黃

不嬲下風，輸住打

撤回仲有四大訴求
況且依家重點已經唔係反送中，
黑警濫暴先係

然後話9你變左質

政治覺醒左，唔會收到科

利申和理非

唔應該諗收貨

應該諗原來共產黨都唔係惡哂嘅，都受人民同外國壓力迫到要做嘢

終於追返球，大家唔好俾佢停，五大訴求，殺呀！！！

推啊
On99樓主

大佬乜唔係雙普選咩⋯⋯？！

點都好，#缺一不可

四大訴求，缺一不可

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

呢啲鳩人你咪屌鳩番佢囉
無普選 你以為唔會有下一條惡法？下條你想再出？點出？肯撚定成街都係燈柱同cam啦！

和理非，勇武兄弟休息一排先

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

撤回只係鋪路行緊急法

一定唔可以收貨！
一收貨，件事平息左，大陸一定會用各種手法秋後算帳同埋用軟性手法勞改香港人

下風下條命

仆街警狗全家死

五大訴求，缺一不可
得一個就想我地收貨
政府收皮啦

利申：和理非

agger 我之前諗佢仲係唔撤回 我哋會有優勢

而家撤咗 我哋和理非 同佢鬥搶道德高地

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

香港人最識睇時機，咁啱大陸經濟下滑，又有貿易戰，多數國家都撐我哋，美國又有人權法，呢啲機遇真係千年一遇，就算和理非都知應該點做啦，真係傻嘅先收貨繼續做豬。

講得好，證明對付港共用你個名同我個名一樣都係無用既。

616果陣已經叫緊撒回暴動定性、成立獨立調查委員會

sad but true

敵退我進

一日未徹查黑警濫暴都唔可以退讓

對

612 721 811 831

缺一不可

你以為撒咗呢條 大家就會散水？
可能以夢香港人仲會嘅
但經過呢三個月
喚醒咗幾多港豬 包括我呀
睇到香港變成高官黑警黨鐵互相包庇
根本連日常生活嘅市民
都有隨時俾人拉嘅情況

撒回又點呀？唔會完㗎！
人權法案一定要通過
最多你班仆街冚家攬炒

如果佢7月講撤回，就堅係處下風
721 之後頂多大家打和
831 之後佢真係收皮啦

救手足好撚重要
雙普選好撚重要

香港人要繼續抗爭，唔可以妥協，應承我，五大訴求 缺一不可！

如果撤回 仲有四大訴求
一定要堅持到最後 香港人 加油

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

我哋要和理非

雙普選自係重中之重

對住d盲毛最簡單就係同佢地講回應左1個訴求就升左1000點，回應哂實破新高。迫佢地一齊抗爭

其實過左幾個月啲外國人一早清楚我地爭取緊啲咩，唔會咁易比佢帶到風向

無數勇士受傷、受虐、受辱、被捕，打生打死，才換得一句「撤回」。

你們的命呀，真廉價。係咪好唔甘心？

我要推翻政府，拖垮中國呀。

一直都叫緊五大訴求 缺一不可㗎啦
都未做到別外個4大點貪得無厭法

未完架，唔好停落黎，一齊加油。

[理性討論]反送中有機會正式撤回 大家點睇?

撤回個字根本唔重要
佢而家實質戒嚴，恐怖主義治港，侵犯人權，戰爭罪行全部仍然生效緊，下咩風，個條例表面一早收左皮，而現實咪送緊終

五大訴求缺一不可
大家堅持住自己信念就得

最撚重要係真普選

唔好諗住敷衍香港人！
五大訴求 缺一不可！

外國個邊我唔多擔心，風向一早去左清算警黑同追求民主到，當然文宣不能停

唔可以袋住先
唔可以忘記
乜叫缺一不可

還返幾條命黎啊

撤回就想算數

屌你老母一定要清算班冚家剷

就咁就放棄，對唔對得住仲係狗屋拘留緊嘅兄弟，

對唔對得住仲訓緊係醫院嘅手足，

對唔對得住犧牲咗嘅一眾義士？

五大訴求未達成，殺人黑警未被清算，

呢一刻如果選擇放棄，等住我哋嘅就係比新疆更慘烈嘅下場

五大訴求 缺一不可 仆你個街 林病

It just means what we've been doing works, and that we should fight to get all the other demands too

成左再講

一有消息話撤回, 港股爆升千點

真普選先係最x重要喔！

搞咁多嘢都係搞到啲黑警，仲要可能成立左，查到林鄭落台都未查完and 黑警未必有好嚴重後果（其實支持解散警隊多d!)

但如果改左成個選舉制度，議員比例唔再保皇佔多數，不再有無理DQ,人人都可被提名，先會有根本性ge 改變！今次咁多人，民意咁一致都爭取唔到，之後更無可能！

五大訴求，決一不可！！！

你老母就下風
幾個月無聽人叫過撤回竟然會覺得撤回就下風

大家真係要忍一忍
佢行呢步扮君子讓半步
我地策略上都要讓半部
唔可以比佢扣我地帽子
話我地得一想二
借反修為命搞港獨 外國勢力介入

我建議勇武先忍一忍
都顯示返政府讓一步我地讓一步
再重新set死線
和理非先繼續爭取
比政府冇借口話我地冇和平
佢都唔聽 佢就違反左自己話會聽民意嘅新方向
過左死線 勇武上場

唔可以比借口佢消算 再輸民意

推 集思廣益

乜撚野叫缺一不可呀
一樣都唔少得呀

不膽心，有真正的獨立調查委員會就驚d

淨係撤回就想平息，䅻𨶙缐！

自膠，缺一不可⚠️

一早轉左口講
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

淋病從來無讓過步
我地堅持嘅係
五大訴求 缺一不可

繼續推查警暴同埋普選
要大量印返警察既暴行出黎, 借住個勢打上去
還眼!!!

唔好睇小香港人
事件發展咁耐
冇人會滿足於此

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

撤回本身就應該，而且撤完一啲風都唔會下，咁仲代表話畀大陸人聽搞抗爭係會令中共妥協，權益係可以爭取

佢地就處於下風
中共同政府急過我地呀

五大訴求 缺一不可

缺一不可 唔撚識字？

獨立調查係依家既大佬，所以佢撤回其實無咩用，但呢個係個警惕，佢吹過風獨立調查，我哋要小心佢真係攞紅底法官組獨立調查，獨立調查係依家大部分人既諗法其實好危險，因為普選先係真正我哋既大佬，要落重力文宣普選，要話比人聽你地依家要咁辛苦爭取野就係因為無普選，獨立調查只係治標不治本(仲要就算查到出來又點，又無權罰，幻想咩都話黑警啱既政府罰黑警，咪撚on9)，政府唔會變，一樣會唔聽民意，唔通想下次又要死咁多人迫政府行動咩

不好意思 笑咗 可能傻咗

五大訴求
當然
缺一不可

五大訴求缺一不可

咪撚柒啦

大家好收手啦 唔好再增加人入去坐十碌八碌

同意幾多樣都係五大訴求 缺一不可架啦
五大訴求 缺一不可既意思係一係同意全部，一係攬抄
all or nothing

唔港獨唔通2047再打過？

五大訴求繼續

不過勇武短期內真係好難再黎

撤呀屌你學好啲中文先啦

仍然繼續五大訴求
解散/重組警隊

太遲，一開始就要求撤回，當時警民關係都無咁惡化，但係果陣就又死要面唔肯講撤回仲放縱黑警濫捕
到而家死左咁多手足既時候先話撤回？
Sorry，就算你而家話撤回，我都唔會原諒香港警察，五大訴求，缺一不可。

收貨撚全面進場！記住同身邊既淺黃或者岩岩轉黃既老友記叔伯鄉親父老講！重申一次 五大訴求！缺一不可！林鄭唔能夠原諒！絕不能收貨

有100萬喺69已經企出嚟
另外有一半 你可以話中立/行得無咁前嘅人
絕對有一部分 係因為黑警濫權濫捕而行出嚟

只有藍絲會自high政府做左野，繼續屌示威者

撤回
唔係撒回
由6月講到而家
文宣錯過 噴漆寫大字又錯過

三個月聽到一個訴求，即係聽灑五個大概要一年半左右，香港人加油

識唔識乜叫缺一不可

我地有上風過咩 打左咁耐淨係講會撤回 諗住咁樣我地就會滿意？諗多左 講到明五大訴求 缺一不可

佢地一世都唔會明 我夠知
咁就更加唔洗怕佢地講而同外國割蓆啦
你割左蓆佢地又唔係會理解
但我地就少左盟友呀

我地都可以讓步，至多唔叫佢落地獄

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！